\begin{table}[ht]
    \begin{center}
        \begin{threeparttable}
            \begin{tabular*}{\textwidth}{l @{\extracolsep{\fill}} cc}
                \toprule
                \textbf{Prozess}            & \textbf{Implementationsaufwand}& \textbf{Erwarteter Nutzen} \\
                \midrule
                Konfigurationstemplates     & mittel bis hoch \tnote{*}      & mittel bis hoch            \\
                Versionskontrollsysteme     & niedrig                        & sehr hoch                  \\
                Continuous Integration      & mittel                         & mittel                     \\
                Continuous Deployment       & mittel \tnote{**}              & hoch                       \\
                \bottomrule
            \end{tabular*}
            \begin{tablenotes}
                \item[*] Der Aufwand hängt sowohl von der Komplexität der Konfiguration ab, als auch von der \glqq Tiefe\grqq{} des Templates -- je mehr Elemente parametrisiert werden, desto höher der Aufwand.
                \item[**] Zu beachten ist, dass im Rahmen dieser Arbeit lediglich eine \textit{prototypische} Implementation erfolgte. Je nach gewünschter Testabdeckung kann hier erheblicher zusätzlicher Aufwand anfallen.
            \end{tablenotes}
            \caption{Implementationsaufwand der ausgewählten DevOps-Prozesse}
            \label{tab:effort-value}
        \end{threeparttable}
    \end{center}
\end{table}





